鬥唔贏配票，不如鬥𠝹票

如果出現好多保皇黨𠝹票會點？

唔要matt leung 個種，
睇多兩睇就發現其實係自己人既，
要直程我地見到係會屌鳩佢藍絲狗既。

講真鬥總票數多我地實贏，
係輸功能組別同配票，
配唔贏咪𠝹。

搵d仲紅過禮義廉既出黎𠝹

推

無撚腦,無中共endorse的低級紅會鎅到票?

禮義廉選舉前都行"中間路線"
打哂黃派成攬炒派
除左自己D鐵票, 佢地就係搶唔想攬炒(要利益)既中間票
如果黃派選前冇任何論述去拉番依D票
𠝹唔𠝹倒同禮義廉一樣既Segment先最重要

你知而家邊個有中共endorse咩？

參選話自己係藍，
論述夠突出，
已經𠝹咗一忽。

支持田少參選

正視聽：支那等同已向整個自由世界宣戰，香港將成重要戰場

支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命